\chapter{Zaključak i budući rad}
			 
		 Projekt je započet s ciljem izrade web aplikacije za online vježbanje programskih zadataka i održavanju natjecanja u programiranju. Formiranje i organizacija projektnog tima je prošlo bez poteškoća, stečena su nova poznanstva među kolegama i nitko nije prigovarao ili stvarao probleme za ostale članove tima. Međusobna komunikacija se odlično odvijala i tim je bio dovoljno koordiniran. Svi smo bili suočeni u razvoju web aplikacije u tehnologijama koje prvi put susrećemo, ali smo imali predznanje koncepata i dijelova web aplikacije pa smo uspješno savladali programiranje back enda. Front end je predstavljao veći problem, jer se većina prvi put susretala s tehnologijom za njeno kodiranje. Predznanje TypeScripta i Reacta bi nam omogućila izgraditi front end brže i točnije, ovako se trošilo vrijeme na proučavanje i ispravljanje koda. Surađivanje i pružanje pomoći je uspjelo razjasniti većinu problema. Najveći problem se pojavio na kraju 1. ciklusa. Naš prvi plan za deployment web aplikacije nije radio i pokušali smo ga hitno ispraviti ili promijeniti, ali taj pristup nam nije pomogao. Odlučili smo odgoditi predaju prvog ciklusa za jedan dan kako bi mogli pravilno riješiti problem, što je na kraju ispala najbolja odluka. To se moglo izbjeći da smo bolje razumjeli tehnologije i mogućnosti koje smo imali na raspolaganju. Problem rasporede vremena rada na projektu uz ostale fakultetske obveze, je uvijek bio prisutan, ali smo na kraju uspjeli završiti projekt zadovoljni. Za nastavak rada bi implementirali funkcionalnosti, koje nisu prisutne u završnoj verziji.
		 
		  Krajnja verzija projekta ne sadrži mogućnosti sortiranja zadataka, natjecanja i korisnika po više kriterija, ali sadrži pretragu po nazivu. Dohvat svih učitanih rješenja za pojedini zadatak u ili van natjecanja nije omogućen. Isto tako i za dohvat svih rješenja određenog korisnika. Voditelju nije omogućena izmjena input output parova za njegove zadatke.
		
		\eject 